想問可以點樣申請油卡？

因為新手司機 啱啱買左架二手車
追左呢到油卡個post 未搵到方法去apply
係唔係行入油站便利店或者網上apply 就ok?
定係要去運輸處門口搵agent ?
唔該曬

Lm

唔係第一次去油站入油就會畀你咩？

上連登問就會有

哦 原來係咁
即係我點都要食佢一野無折扣
重諗住可以準備定添

油站個張爛鬼積分卡減好少，應該唔係你想要既油卡，減兩三蚊個張要搵agent申請

Shell walk in 果張逢星期一、四減$2.6， 其他日子減$0.9

呢張唔錯媧 可以減到 2.6 不過限日子果下衰

中石油嗰張減3.5喎
不過我都認同3.5係好少

唔該曬先
所以就想知邊到搵到油卡agent 我見隔離電訊台 一開post都有三四個sale衝出黎 但係呢個台又唔見有

可能油卡agent 年紀大，少玩連登
btw 我都搵緊

好難搵到佢地
我果日去觀塘運輸處搞轉手 樓下一個人都冇 唔似其他巴打講咁易遇到

叫D車友介紹啦，最好真係佢地有用，就街搵又要俾晒D個人資料佢，不了，好多呃人

Walk in都平3.5
啲agent都冇嘢sell到你班散客啦
你地仲要唔係入得多

Fb

邊間平3.5咁西利？ 留意下先
入得唔多佢都係有賺呀 係賺少啲姐 密食當3番囉

Download 運輸署個app每日睇到邊間油站做緊特價

我大概幾個月前申請咗加德士普通積分卡，星期三、六有優惠，用咗幾個月佢無啦啦send個sms 嚟話可以轉VIP卡，轉咗之後依家唔限日子每次減2.7叫做好似抵玩啲又唔洗上會

PS: P牌

能源大法輕鬆-4.1 又賺到信用卡積分

金泡泡卡？

公司有無油卡企業優惠啊
一係就上facebook搵月結，但果啲要俾信用卡個折扣又成日轉，睇你信唔信得過個agent喇
油站卡嘅折扣少，但隔幾日又會做-2.x, 開晒咁多間邊日平就去邊間就得

能源大法即係用埋coupon?

都好呀 下次經過搞張先